成年人類既世界，點解有d kai kai kai ？

到某個時候你變埋，你不會再覺得怪

有e得唔得?

屌

到某個時候你變埋 你不會再覺得怪